屈機男好撚型，以後唔笑佢做保安了

屈機狗見到咁既場面嚇到瀨尿縮埋一二角啦

認錯人，原來呢到其中一個先岩

呢件衫唔係商場主任
其中一個幾高 gel哂頭既係新鴻基法團代理人 好撚高級
614當日有係商場由朝行到晚 觀察情況

利申內部員工

屈鼠有咁型我就唔會撚佢啦